頭先搭lift有個大媽放個滾臭屁

真係屌佢老母
條大媽企正中間
成lift人計埋佢6個人
好明顯入lift即放
果陣臭除濃烈到呢
佢仲要係追lift沖入黎
屌你沖入黎之前行慢少少肯定趕得切放左個屁先入lift啦
一係等下架lift先啦
個屁臭到咁一定一早feel到
我當你真係忍唔住個屁
但放埋先入lift都唔得?
要全lift人聞你個屁
我仲要企正條八婆後面
佢响塊鏡睇住我掩鼻
個樣好似少少老監都冇
咪俾我下次响lift見到你呀八婆

食屎啦八婆

大大力索

樓豬食屁